其實最後咪又係拜狗贏

多蒙特呢隊波唔知為乜
年年爭餐死最後都係比人騎住

拜狗對垃圾猁都贏唔到，對住德甲啲垃圾先咁勁
成班食屎狗

岩 樓主又然錢？

多狗出到嚟都比英超big6私家雞熱刺炒兩場
根本成個league都垃圾嚟